突發！！！牛角有位！！！！

但我唔肚餓

羊食咗咩

去啦

牛角

原來食蒜頭會爆碳 都係唔食了

羊唔叫

下次